 Maven into git lab:
 1- Skapa ett project -maven
 2-mvn clean, mvn compile, mvn test, mvn test-compile- mvn install (Jar-fil)
 3-GitLab: Skapa ett kontot-> new project.(pas inportant car on va pas la cloner)
 4-git init (maven folder)->
 Skapat ett repository
 5- git add . *git status
 -untracked files -
- git status -
-git commit -m
-git log
- trying to set gitlab CI

 6-git remote add origin master+(path of the git lab repos)
 git remote -v (controll)

 *git push origin master
 ---------------------------------------there you go----------------------





 
 
